暗瘡食過A酸入

講番小小背景先
食左兩個月20mg A酸
基本上已經冇再生新嘅
有都係間唔中一兩粒好快謝
但係啲印真係多撚到冚家鏟冇好過咁濟
想用去印產品/ordinary 快啲清清佢
但醫生叫話唔洗話有佢自己退

想問下有冇師兄食a酸個陣有用過啲去印產品
會唔會有咩副作用或者搞到仲難退？

求好心人

我個時食緊既同時會慢慢退印 加上有做運動 曬黑左個人 淡左好多

師兄食咗幾耐幾重？我都有做運動但係聽講曬黑會加深佢嗰啲色素喎
利申有做開運動 膚色唔算白

20mg 斷斷續續食左都兩期幾 一期6個月 應該都有13-16個月
我d印係淡左 黑色素個d我都答你唔到

依家係咪靚仔晒先

只能夠講淡左好大部份既印 靚仔就點都唔會架喇